尖沙咀地鐵站架車入面燒著個人

要緊急梳散

堅定流呀 我岩岩都聽到廣播話發生意外

留名

唔撚係呀.....

下

D樓

圖？

跑左上地面 勁多人
發生咩事

好大陣味

知咩事未

留明

似手機爆炸多d

Note7自燃？

嘩對腳燒到甩皮

以為fake點知係真

魚蛋革命兩YR

魚蛋革命兩週年